取消考試啦吊，熱能到鏢油

On9的

係hall考有冷氣

有隨意門咩

你班五毛成日inbox咸相去我ig
核唔核突

減少少肥我願意課¥

唔課金就躝

咪幫我email招黑

haters gonna hate

patreon近排多咗好多followers
唔俾錢就睇ig相

如果有人偷你d相再半價賣典算

多謝宣傳

就中署，但學校唔比禾考試飲啤酒

政府擺明由得你 你死你事 考唔好DSE咪叫你讀毅進

裝落有色水樽is OK👌

邊有學校唔俾人飲啤酒㗎

間間都唔准㗎啦